訓左啱啱醒，想問下"謝絕黑警男朋友" 班港女去左邊??

港女講野信一成都死
而家睇返都覺得柒
所謂反黑警飲閪茶、食海底撈打下卡差唔多
當係潮流
而家打開IG日日見就邊條港女又去邊條黑警男朋友畢業禮咁

懷疑當年「不要黑警男友」個港女今日溝左隻PTU

寫兩句垃圾就係度露波
都幾好笑

Btw 呢張好正

另類收兵同打卡